除咗panash同美心仲有咩麵包舖有賣薯仔包

好想瘋狂食薯仔包

A1?

包點先生

Panash個法式脆薯

蕃薯包

m記 薯餅包走肉

little mermaid